究竟賣咩中藥可以做到時薪萬三蚊呢？

賣偉哥唔通真係會發達？